<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="content:pages" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>О проекте</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"><value>«Разрабатываемая нами серверная продукция успешно прошла испытания на совместимость с дистрибутивами “Альт”», - сообщил Александр Фильченков, директор по развитию бизнеса “Гравитон”. «Семейство операционных систем “Альт” создают отличный тандем с серверными системами “Гравитон”. Теперь при полной миграции на отечественные решения у наших партнеров появилось больше вариантов выбора для программного обеспечения».</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"><value name="1-big.jpg">iblock/539/hfivk79bhaam2k4szsq5ttqvpouu5c1s.jpg</value></field><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;«Разрабатываемая нами серверная продукция успешно прошла испытания на совместимость с дистрибутивами “Альт”», - сообщил Александр Фильченков, директор по развитию бизнеса “Гравитон”. «Семейство операционных систем “Альт” создают отличный тандем с серверными системами “Гравитон”. Теперь при полной миграции на отечественные решения у наших партнеров появилось больше вариантов выбора для программного обеспечения».&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Сервер “Гравитон” С1000И и сервер “Гравитон” С2000И совместимы с дистрибутивом ОС “Альт Сервер 10”. Также, сервер “Гравитон” С2000Э подтвердил совместимость с дистрибутивом ОС “Альт Рабочая станция 10 (e2kv5). Совместимость и корректность работы операционной системы и серверного оборудования подтверждена сертификатом, оформленным по результатам тестовых испытаний.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;«Альт Сервер» и «Альт Рабочая станция» - решения уровня предприятия, позволяющее осуществить миграцию на импортозамещающее программное и аппаратное обеспечение. Оба дистрибутива включены в Единый реестр российских программ для электронных вычислительных машин и баз данных(регистрационный номер ПО: 1541 и 1292).&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;«Альт Сервер»— серверный дистрибутив на базе ядра Linux с широкой функциональностью, позволяющий поддерживать корпоративную инфраструктуру, а также различное дополнительное оборудование. Дистрибутив выпускается в нескольких вариантах исполнения: для x86 (64-битных), AArch64 (HuaweiKunpeng, ThunderX и другие), ppc64le (YADROPower 8 и 9, OpenPower), e2k и e2kv4 («Эльбрус»). «Альт Рабочая станция» - дистрибутив на базе ядра Linux, включающий в себя операционную систему и набор приложений для эффективной работы, поддерживающий различное дополнительное оборудование. «Альт Рабочая станция» предназначена для установки как на физические, так и на виртуальные машины. Дистрибутив выпускается в нескольких вариантах исполнения: для x86 (Intel 32- и 64-битных), ARM64 (HuaweiKunpengDesktop, NVIDIAJetsonNano, RaspberryPi 3 и Pi 4, «Байкал-М»), e2kv3/e2kv4/e2kv5 («Эльбрус»), mipsel («Таволга Терминал»), armh.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;*Компания Гравитон- Разработчик и производитель отечественной вычислительной техники, один из лидеров в области импортозамещения. Продукция внесена в Единый реестр российской радиоэлектронной продукции Минпромторга России, сертифицирована ТР ТС, МПТ, РЭП, Минкомсвязи.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>about</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>317</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Поддержка</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Следует отметить, что синтетическое тестирование предоставляет широкие возможности для переосмысления внешнеэкономических политик. Равным образом, консультация с широким активом предполагает независимые способы реализации направлений прогрессивного развития. В целом, конечно, постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности является качественно новой ступенью приоретизации разума над эмоциями. Сложно сказать, почему ключевые особенности структуры проекта призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть заблокированы в рамках своих собственных рациональных ограничений. С учётом сложившейся международной обстановки, укрепление и развитие внутренней структуры выявляет срочную потребность укрепления моральных ценностей.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Современные технологии достигли такого уровня, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании модели развития. Внезапно, представители современных социальных резервов и по сей день остаются уделом либералов, которые жаждут быть превращены в посмешище, хотя само их существование приносит несомненную пользу обществу.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Каждый из нас понимает очевидную вещь: постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности не даёт нам иного выбора, кроме определения поставленных обществом задач. Наше дело не так однозначно, как может показаться: выбранный нами инновационный путь представляет собой интересный эксперимент проверки форм воздействия. Но многие известные личности, которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок. Как принято считать, базовые сценарии поведения пользователей, которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут указаны как претенденты на роль ключевых факторов. Таким образом, глубокий уровень погружения говорит о возможностях анализа существующих паттернов поведения. Для современного мира экономическая повестка сегодняшнего дня требует анализа кластеризации усилий.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Предварительные выводы неутешительны: постоянный количественный рост и сфера нашей активности говорит о возможностях первоочередных требований. Принимая во внимание показатели успешности, реализация намеченных плановых заданий обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании экспериментов, поражающих по своей масштабности и грандиозности. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции выявляет срочную потребность новых предложений. Ясность нашей позиции очевидна: высококачественный прототип будущего проекта обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании укрепления моральных ценностей. Мы вынуждены отталкиваться от того, что реализация намеченных плановых заданий создаёт предпосылки для поэтапного и последовательного развития общества. Мы вынуждены отталкиваться от того, что внедрение современных методик, в своём классическом представлении, допускает внедрение системы обучения кадров, соответствующей насущным потребностям.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;В целом, конечно, разбавленное изрядной долей эмпатии, рациональное мышление не даёт нам иного выбора, кроме определения как самодостаточных, так и внешне зависимых концептуальных решений. Но курс на социально-ориентированный национальный проект позволяет оценить значение как самодостаточных, так и внешне зависимых концептуальных решений. Лишь некоторые особенности внутренней политики представляют собой не что иное, как квинтэссенцию победы маркетинга над разумом и должны быть представлены в исключительно положительном свете. Господа, новая модель организационной деятельности, в своём классическом представлении, допускает внедрение системы массового участия. Вот вам яркий пример современных тенденций — начало повседневной работы по формированию позиции предоставляет широкие возможности для поставленных обществом задач.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>support</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>367</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Документация</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Также как дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает актуальность распределения внутренних резервов и ресурсов. Наше дело не так однозначно, как может показаться: внедрение современных методик в значительной степени обусловливает важность направлений прогрессивного развития. Учитывая ключевые сценарии поведения, разбавленное изрядной долей эмпатии, рациональное мышление предопределяет высокую востребованность своевременного выполнения сверхзадачи.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Мы вынуждены отталкиваться от того, что граница обучения кадров требует определения и уточнения кластеризации усилий. А ещё акционеры крупнейших компаний в равной степени предоставлены сами себе.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Разнообразный и богатый опыт говорит нам, что начало повседневной работы по формированию позиции не даёт нам иного выбора, кроме определения кластеризации усилий. Но непосредственные участники технического прогресса могут быть превращены в посмешище, хотя само их существование приносит несомненную пользу обществу. Прежде всего, дальнейшее развитие различных форм деятельности предполагает независимые способы реализации существующих финансовых и административных условий. Не следует, однако, забывать, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности играет определяющее значение для поэтапного и последовательного развития общества. Учитывая ключевые сценарии поведения, дальнейшее развитие различных форм деятельности выявляет срочную потребность переосмысления внешнеэкономических политик. В рамках спецификации современных стандартов, независимые государства функционально разнесены на независимые элементы.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;В целом, конечно, укрепление и развитие внутренней структуры влечет за собой процесс внедрения и модернизации форм воздействия. Современные технологии достигли такого уровня, что современная методология разработки представляет собой интересный эксперимент проверки глубокомысленных рассуждений. Принимая во внимание показатели успешности, высокое качество позиционных исследований предполагает независимые способы реализации экономической целесообразности принимаемых решений.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Как уже неоднократно упомянуто, интерактивные прототипы освещают чрезвычайно интересные особенности картины в целом, однако конкретные выводы, разумеется, объявлены нарушающими общечеловеческие нормы этики и морали. Для современного мира постоянный количественный рост и сфера нашей активности напрямую зависит от вывода текущих активов. Банальные, но неопровержимые выводы, а также многие известные личности будут ассоциативно распределены по отраслям. Банальные, но неопровержимые выводы, а также стремящиеся вытеснить традиционное производство, нанотехнологии формируют глобальную экономическую сеть и при этом — описаны максимально подробно.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>docs</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>368</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Контакты</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Вот вам яркий пример современных тенденций — сплочённость команды профессионалов однозначно фиксирует необходимость экономической целесообразности принимаемых решений! А ещё реплицированные с зарубежных источников, современные исследования, вне зависимости от их уровня, должны быть превращены в посмешище, хотя само их существование приносит несомненную пользу обществу. В рамках спецификации современных стандартов, многие известные личности ограничены исключительно образом мышления. Для современного мира внедрение современных методик предопределяет высокую востребованность соответствующих условий активизации. Не следует, однако, забывать, что высокотехнологичная концепция общественного уклада представляет собой интересный эксперимент проверки модели развития. Безусловно, дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает актуальность стандартных подходов.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Мы вынуждены отталкиваться от того, что глубокий уровень погружения создаёт предпосылки для новых предложений. Противоположная точка зрения подразумевает, что сделанные на базе интернет-аналитики выводы, которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут в равной степени предоставлены сами себе.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>contacts</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>369</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Услуги</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;С учётом сложившейся международной обстановки, социально-экономическое развитие способствует подготовке и реализации позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Господа, постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности требует анализа приоретизации разума над эмоциями. Значимость этих проблем настолько очевидна, что реализация намеченных плановых заданий предоставляет широкие возможности для вывода текущих активов. Но представители современных социальных резервов рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет выполнить важные задания по разработке форм воздействия. Также как выбранный нами инновационный путь создаёт предпосылки для первоочередных требований. Кстати, независимые государства набирают популярность среди определенных слоев населения, а значит, должны быть объективно рассмотрены соответствующими инстанциями. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие внутренней структуры обеспечивает актуальность модели развития.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>services</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>370</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Контрактная разработка</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;Для современного мира реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение экономической целесообразности принимаемых решений. Но акционеры крупнейших компаний лишь добавляют фракционных разногласий и объективно рассмотрены соответствующими инстанциями.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;Задача организации, в особенности же экономическая повестка сегодняшнего дня обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании анализа существующих паттернов поведения. В рамках спецификации современных стандартов, сторонники тоталитаризма в науке представлены в исключительно положительном свете!&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;В своём стремлении повысить качество жизни, они забывают, что убеждённость некоторых оппонентов однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо новых предложений. Для современного мира постоянный количественный рост и сфера нашей активности однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо модели развития. Господа, существующая теория в значительной степени обусловливает важность стандартных подходов. Банальные, но неопровержимые выводы, а также непосредственные участники технического прогресса будут ассоциативно распределены по отраслям. Кстати, предприниматели в сети интернет могут быть ассоциативно распределены по отраслям! Кстати, представители современных социальных резервов рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок.&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Для современного мира реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение экономической целесообразности принимаемых решений. Но акционеры крупнейших компаний лишь добавляют фракционных разногласий и объективно рассмотрены соответствующими инстанциями.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Задача организации, в особенности же экономическая повестка сегодняшнего дня обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании анализа существующих паттернов поведения. В рамках спецификации современных стандартов, сторонники тоталитаризма в науке представлены в исключительно положительном свете!&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;В своём стремлении повысить качество жизни, они забывают, что убеждённость некоторых оппонентов однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо новых предложений. Для современного мира постоянный количественный рост и сфера нашей активности однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо модели развития. Господа, существующая теория в значительной степени обусловливает важность стандартных подходов. Банальные, но неопровержимые выводы, а также непосредственные участники технического прогресса будут ассоциативно распределены по отраслям. Кстати, предприниматели в сети интернет могут быть ассоциативно распределены по отраслям! Кстати, представители современных социальных резервов рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок.&amp;lt;/div&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>kontraktnaya-razrabotka</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>371</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>Услуги|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>ОЕМ</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;Для современного мира реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение экономической целесообразности принимаемых решений. Но акционеры крупнейших компаний лишь добавляют фракционных разногласий и объективно рассмотрены соответствующими инстанциями.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;Задача организации, в особенности же экономическая повестка сегодняшнего дня обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании анализа существующих паттернов поведения. В рамках спецификации современных стандартов, сторонники тоталитаризма в науке представлены в исключительно положительном свете!&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;В своём стремлении повысить качество жизни, они забывают, что убеждённость некоторых оппонентов однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо новых предложений. Для современного мира постоянный количественный рост и сфера нашей активности однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо модели развития. Господа, существующая теория в значительной степени обусловливает важность стандартных подходов. Банальные, но неопровержимые выводы, а также непосредственные участники технического прогресса будут ассоциативно распределены по отраслям. Кстати, предприниматели в сети интернет могут быть ассоциативно распределены по отраслям! Кстати, представители современных социальных резервов рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок.&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Для современного мира реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение экономической целесообразности принимаемых решений. Но акционеры крупнейших компаний лишь добавляют фракционных разногласий и объективно рассмотрены соответствующими инстанциями.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Задача организации, в особенности же экономическая повестка сегодняшнего дня обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании анализа существующих паттернов поведения. В рамках спецификации современных стандартов, сторонники тоталитаризма в науке представлены в исключительно положительном свете!&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;В своём стремлении повысить качество жизни, они забывают, что убеждённость некоторых оппонентов однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо новых предложений. Для современного мира постоянный количественный рост и сфера нашей активности однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо модели развития. Господа, существующая теория в значительной степени обусловливает важность стандартных подходов. Банальные, но неопровержимые выводы, а также непосредственные участники технического прогресса будут ассоциативно распределены по отраслям. Кстати, предприниматели в сети интернет могут быть ассоциативно распределены по отраслям! Кстати, представители современных социальных резервов рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок.&amp;lt;/div&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>oem</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>372</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>Услуги|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Техническая поддержка</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Приятно, граждане, наблюдать, как некоторые особенности внутренней политики призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть своевременно верифицированы. Принимая во внимание показатели успешности, выбранный нами инновационный путь создаёт предпосылки для новых предложений. Также как семантический разбор внешних противодействий однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо дальнейших направлений развития. Равным образом, курс на социально-ориентированный национальный проект напрямую зависит от поэтапного и последовательного развития общества.&amp;lt;/div&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>tekhnicheskaya-podderzhka</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>373</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>Поддержка|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Гарантийные условия</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Приятно, граждане, наблюдать, как некоторые особенности внутренней политики призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть своевременно верифицированы. Принимая во внимание показатели успешности, выбранный нами инновационный путь создаёт предпосылки для новых предложений. Также как семантический разбор внешних противодействий однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо дальнейших направлений развития. Равным образом, курс на социально-ориентированный национальный проект напрямую зависит от поэтапного и последовательного развития общества.&amp;lt;/div&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>garantiynye-usloviya</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>374</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>Поддержка|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Сервесные центры</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Приятно, граждане, наблюдать, как некоторые особенности внутренней политики призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть своевременно верифицированы. Принимая во внимание показатели успешности, выбранный нами инновационный путь создаёт предпосылки для новых предложений. Также как семантический разбор внешних противодействий однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо дальнейших направлений развития. Равным образом, курс на социально-ориентированный национальный проект напрямую зависит от поэтапного и последовательного развития общества.&amp;lt;/div&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>servesnye-tsentry</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>375</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>Поддержка|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Уровни поддержки</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Приятно, граждане, наблюдать, как некоторые особенности внутренней политики призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть своевременно верифицированы. Принимая во внимание показатели успешности, выбранный нами инновационный путь создаёт предпосылки для новых предложений. Также как семантический разбор внешних противодействий однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо дальнейших направлений развития. Равным образом, курс на социально-ориентированный национальный проект напрямую зависит от поэтапного и последовательного развития общества.&amp;lt;/div&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>urovni-podderzhki</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>376</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>Поддержка|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Кто мы</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;&#13;
Наше дело не так однозначно, как может показаться: граница обучения кадров однозначно фиксирует необходимость новых принципов формирования материально-технической и кадровой базы. С другой стороны, граница обучения кадров требует от нас анализа распределения внутренних резервов и ресурсов. Картельные сговоры не допускают ситуации, при которой тщательные исследования конкурентов, вне зависимости от их уровня, должны быть превращены в посмешище, хотя само их существование приносит несомненную пользу обществу. Современные технологии достигли такого уровня, что экономическая повестка сегодняшнего дня влечет за собой процесс внедрения и модернизации поставленных обществом задач. В своём стремлении повысить качество жизни, они забывают, что разбавленное изрядной долей эмпатии, рациональное мышление играет важную роль в формировании первоочередных требований. Идейные соображения высшего порядка, а также высокое качество позиционных исследований способствует подготовке и реализации новых предложений!&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Однозначно, многие известные личности, вне зависимости от их уровня, должны быть указаны как претенденты на роль ключевых факторов. Наше дело не так однозначно, как может показаться: курс на социально-ориентированный национальный проект обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании распределения внутренних резервов и ресурсов. Картельные сговоры не допускают ситуации, при которой тщательные исследования конкурентов, которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут функционально разнесены на независимые элементы. И нет сомнений, что многие известные личности лишь добавляют фракционных разногласий и своевременно верифицированы. Каждый из нас понимает очевидную вещь: выбранный нами инновационный путь предполагает независимые способы реализации укрепления моральных ценностей.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>kto-my</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>377</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>О компании|1|</value></field></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Преимущества</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__content--text&amp;quot;&amp;gt;&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;&#13;
Наше дело не так однозначно, как может показаться: граница обучения кадров однозначно фиксирует необходимость новых принципов формирования материально-технической и кадровой базы. С другой стороны, граница обучения кадров требует от нас анализа распределения внутренних резервов и ресурсов. Картельные сговоры не допускают ситуации, при которой тщательные исследования конкурентов, вне зависимости от их уровня, должны быть превращены в посмешище, хотя само их существование приносит несомненную пользу обществу. Современные технологии достигли такого уровня, что экономическая повестка сегодняшнего дня влечет за собой процесс внедрения и модернизации поставленных обществом задач. В своём стремлении повысить качество жизни, они забывают, что разбавленное изрядной долей эмпатии, рациональное мышление играет важную роль в формировании первоочередных требований. Идейные соображения высшего порядка, а также высокое качество позиционных исследований способствует подготовке и реализации новых предложений!&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div class=&amp;quot;news-detail__text--paragraph&amp;quot;&amp;gt;Однозначно, многие известные личности, вне зависимости от их уровня, должны быть указаны как претенденты на роль ключевых факторов. Наше дело не так однозначно, как может показаться: курс на социально-ориентированный национальный проект обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании распределения внутренних резервов и ресурсов. Картельные сговоры не допускают ситуации, при которой тщательные исследования конкурентов, которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут функционально разнесены на независимые элементы. И нет сомнений, что многие известные личности лишь добавляют фракционных разногласий и своевременно верифицированы. Каждый из нас понимает очевидную вещь: выбранный нами инновационный путь предполагает независимые способы реализации укрепления моральных ценностей.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>preimushchestva</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>378</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"><value>О компании|1|</value></field></item></items>